[緊急]中大只有大約30人係二橋咋

屌！啲狗攻入黎點守吖

推

多撚謝，你爆料wo。
用下你個腦先出文啦。

要人

空城計，入面有幾萬人部署緊

自揭底牌

裹面有高達唔怕

拉
屌你老母

POPO清場既話

各義士請諗定後路

1. 死守被捕？
2. Be water?
3. 同歸於盡？

請諗清楚依家到左all-in 時刻未

武運昌隆 光復香港

be water